全民焦土2蚊八達通，應該易發動過全民擺交稅

擺交稅，講完人地當你發up 風
全民2蚊八達通，你唔講已經有人做緊
最重要一點，就係藍屍都支持

絕對支持

搞咁多野把撚

前題係夠多人

睇你捉到邊個

除非日日捉 如果唔係都係有賺

點解咁多人唔識分擺同罷

班死左膠又話犯法嫁啦
呢個post出面好多

五毛dewibbg

位位500地鐵發達囉

點樣可以拎到$2 八達通

查飛狗唔洗跑數啦

罷 好似係

咩係2蚊八達通